(左膠) 長毛: 中共在貿易談判慘敗給美國

長毛咁傻, 唔怪得比中共食住咁多年....

Marco Rubio呢D先係醒

劉鶴貿易談判慘敗，中美雙贏得淡笑｜毛神論 (第1節) 18年5月22日

連登仔認為支那無論點都贏喎，你傻架

你就輸

咪應佢啦